====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le paysage en préalable régulière à densité variable , les différentes espèces sont réparties par blocs offrant dès leur plantation des sortes de «pièces» , aires de jeux et de repos .
Tokens having emotion: [ repos ]
Lemmas having emotion: [ repos ]
Categories of the emotion lemmas: [ apaisement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ repos ]
Lemmas having emotion: [ repos ]
Category of the emotion lemmas: [ apaisement ]
Total emotion lemma counts: 1

